終於吾使見到隻G了😽

麻友g

G

ABCDEF麻友HIJKLMNOP